國安法人心所向。你班兒登黑暴，速速就擒！

兒登個個鍵盤戰士，點有資格做黑暴
淨係面試都過唔到啦